{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제이라움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ペンションは未成年者の場合、入室できませんし、予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションはありますが、同伴時に入室を拒否する場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンション内バーベキュー場を利用するには事前予約が必要であり、炭とグリルの費用は別途支払わなければなりません。 カフェジェイラウムではコーヒーや飲み物を提供しており、駐車や電気自動車の充電も可能です。 ペンションでは自転車をレンタルしており、共用キッチン施設も利用できます。 周辺の観光地としては済州ガラスの城、イニスフリーです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加が可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションはありますが、同伴時に入室を拒否する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "ペンション内バーベキュー場を利用するには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェジェイラウムでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェジェイラウムではコーヒーや飲み物を提供しており、駐車や電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何をレンタルしていますか？",
            "answer": "ペンションでは自転車をレンタルしており、共用キッチン施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済州ガラスの城、イニスフリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 753
    }
}